點解香港人同小朋友要講疊字？

香港人同細路講嘢會話”睇車車” “食魚魚”
但鬼佬又唔會同個細路講”watch car car” “eat fish fish”
究竟點解香港人要同細路講疊字

我要屌閪閪

我要啜啜

爸爸媽媽爺爺嫲嫲公公婆婆

因為中文係一個字一個音 如果唔重覆 小朋友未必認知到個字

揸波波

打丁丁

父母弱智以為個仔都係

入幼稚園就唔可以再講啦

On 99

d女人一有小朋友變左弱智

我都唔知知